不如咁，黃河以北歸大清，黃河以南至長江歸大明，長江以南歸大宋

中國要咁樣劃分先正常

長江以北歸大日本帝國

長江以南歸大英帝國

長江以北歸韓國，長江以南歸越南

長江以北 北韓
長江以南 南韓

大家都明大韓帝國的子民

幾合理

北邊歸咱 南邊歸老衲

普天之下皆屬大漢